荷蘭的一項研究發現，大多數患病10天的患者已經產生了對抗病毒的抗體。 COVID-19血漿治療可能是安全的，但我們不知道它們是否有效 
 目前還沒有一個被證實，而且大部分聯邦和私人的臨床試驗資金都用於治療重症。 新的治療方法旨在早期治療COVID-19，在它變得嚴重之前Tina Hesman Saey 2020年8月24日科學新聞 
 在大多數人戴口罩的地方，與戴口罩較少的地方相比，那些確實被感染的人患重病的可能性似乎顯著降低。 布口罩確實可以保護佩戴者-少呼吸冠狀病毒意味著你更少生病| lgbtq編輯|020年8月20日|沒有直接新聞 
 第二天，他感覺不舒服，冠狀病毒檢測呈陽性。 在韓國的冠狀病毒監測項目中追蹤同性戀恐懼症| lgbtq編輯| 2020年6月18日|沒有直新聞 
 生病、康復或健康的志願者都以相同的速度咳嗽。 6英尺的社交距離並不總是足以應對COVID-19 |Tina Hesman Saey | 2020年4月23日|學生科學新聞 
 他們很少看到自己的父親抱小孩，除非母親生病了。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 我很幸運，我從來沒有生過重病，但每當我得腸胃炎時，我肯定會覺得自己快死了。 為什麼我的諾如病毒恐慌讓我生病|Lizzie Crocker | 2015年1月5日|每日野獸 
 飾演達斯·維德的演員大衛·普勞斯希望迴歸，但因為健康原因不得不拒絕了這個角色。 最有趣的《星球大戰:原力覺醒》謠言(和一些被揭穿的謠言)|Rich Goldstein | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但塞利格曼從未想象過米切爾會如何把這個概念付諸實踐，部分原因是它太不適合這個目的了。 用你的稅金建造的折磨人的豪宅|邁克爾·戴利| 2014年12月12日|每日野獸 
 有一種叫做“同情釋放”的程序，允許絕症患者在家中死去。 監獄裡的百萬種死法|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸 
 這些利益的差異會導致爭端、嫌隙，最終導致分離。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 因為怕被人說壞話，就痛痛快快地哭一天，然後在悲傷中安慰自己。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 G是個賭徒，運氣不好; H是一個獵人，他獵取一隻雄鹿。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 亞歷山德羅責備自己忘記了她和這個名字唯一的聯繫。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 法警們傾向於把他們的恥辱歸咎於貝爾蒂埃的惡意，而不是拿破崙的脾氣。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison